6月9號加入連登既MK仔死返出去喇

有社運就話要D人姐
依家都完左 死返出去喇5P喇
連登依個毒撚集中地就好似香港咁
愈黎愈多新移民
連睇扑野流出都成堆道德撚

以前上連登都唔敢同人講
依家班柒頭夠膽死係MTR睇連登 仲以為自己好威